عودة الأمل لروسيا في بلوغ مونديال 2017
 فاز منتخب روسيا على نظيره الأوكراني بعد تمديد اللقاء الذي جمعهما الجمعة سبتمبر أيلول في ختام منافسات المرحلة الثانية من التصفيات المؤهلة لمونديال كرة القدم الشاطئية روسيا تودع حلم مونديال وكانت روسيا قد أخفقت في التأهل مباشرة إلى نهائيات بطولة كأس العالم لكرة القدم الشاطئية التي ستقام في جزر البهاما عقب خسارتها أمام بولندا في المباراة التي جرت بينهما يوم الخميس في إطار الجولة الثانية ضمن منافسات المرحلة الثانية الحاسمة من التصفيات ولكن الآن حصلت روسيا على بصيص من الأمل في المشاركة في نهائيات البطولة بعد الحديث عن احتمال كبير لزيادة عدد المنتخبات المشاركة في مونديال إلى منتخبا وحينها ستحصل أوروبا على بطاقة إضافية وستكون من نصيب صاحب المركز الخامس في التصفيات الذي تنافس عليه روسيا  سبورتبوكس 